屌你老母東張西望, 食飯先來播昆蟲

ON9

重要 zoom埋去屌你老母

打格仔啦屌

我就係等人開post 屌

d雀神清呆滯都睇得出 仲勁過傳心師

東張係咪無野好報

訪問埋薜凱琪啦

好值得報喎

睇啲垃圾節目仲好意思話俾人聽

幾十年後全人類都係食呢d架啦 而家早少少適應啫

U

食飯都睇tvb